「突發」人大通過國安法

有咩好突發
一早預咗

太好了，終於嚟啦

唔係意料之中咩？

push

其實人大有咩唔會通過，次次2千幾票

但連條文都無公開過

5月米過左囉

一早預左

正 多謝黨

開戰
藍絲驚未？

連啲條文細節都唔知就被通知已經通過咗
真係成件事都好中國

新聞越短字越少，制裁係會繼續黎

投票時與會者檯頭只得一張白紙，但個個卻看得津津有味，不禁出口頌贊：千年難得一見的好條例呀